請推介好食嘅丹麥條

我淨係知街坊麵包舖果D9成唔食

近沙田街市果個郵政局前面間面包舖，啲丹麥條幾好食

金雅?

提子乾果隻定有腸果隻?
提子乾果隻啱啱出爐間間都唔會唔好食
有腸果隻唔係好多地方有得賣,海港地citysuper對面果間多款但係味道著通

唔係，好似叫百樂

提子嗰隻
原來兩隻都叫丹麥條

香港邊到有靚包食

有啲都唔差嘅

喺日本食過條丹麥條係好脆好香

有冇試過bread plus果d 我見佢po d圖好似幾好食

搵次試

日本麵包